建議將阿仙奴逐出英超，廢事丟哂其他隊架

英超之恥